碌鳩長過鵝頸揮手區

我得西

無圖 又要打擾伯母

直唔起

長過鵝頸橋

樓豬鵝頸咁幼

長過晒你地